★轉數快 FPS 下月起支援身份證號碼綁定功能 打工仔出糧更方便

轉數快 FPS 是金管局於 2018 年推出的免費實時網上轉賬及收款支付平台。兩年後的今日，轉數快系統在 12 月初完成更新，屈時會支援身份證號碼綁定功能，他日可透過身份證號碼綁定銀行戶口，讓打工仔出糧更方便，毋須向相關機構提出更改。

--金管局於 2018 年推出的轉數快 FPS，會隨着系統在 12 月初完成更新，而將支援身份證號碼綁定功能
--可透過身份證號碼綁定銀行戶口，用作發薪或發放政府款項
--現時信銀國際已通知客戶，於 12 月提供以上功能

金管局於 2018 年推出的轉數快 FPS，會隨着系統在 12 月初完成更新，而將支援身份證號碼綁定功能，屆時用家可透過身份證號碼綁定銀行戶口，用作發薪或發放政府款項，毋須向相關機構提出更改。現時信銀國際已通知客戶，於 12 月起提供有關功能。金管局發言人表示，現時正與銀行討論相關細節，預料零售銀行日後會支持相關登記收款功能。

遲吓連八達通都實名制

cheque可以淘汰未

用得fps同半個實名制有咩分別

無可能, 我開張CHEQUE 可以成本平到幾毫(銀行CHARGE 返公司郵費, 支票本身而家都唔收錢),
做AUTOPAY 平均銀行收$1 一個人.

以而家收費, 公司用FPS 轉錢出去平極都$5 一條. 點會用

比個Id num我z123456 之後轉完數幫你出去借財仔

轉數快已經綁咗銀行戶口，依要綁身分證，即係信唔過銀行？

出糧用，公司一早知你身份證
如果你咁叻俾個身份證其他人就自己問題啦

應該要

Autopay仲好啦

你唔縛咪冇得用轉數快出糧囉，用番而家方法囉，冇影響的。

如果買樓落訂可以用轉數快都好呀，唔駛驚彈票

0 wo收費

0 wo fps 邊洗收嫁

你講邊間銀行?
我見幾間銀行都係公司戶口用就收$5-$20.
私人用就唔收錢

未見過要

dbs要收錢:

行山銀行, 出年都收.

佢只係加多個識別方法
電話
電郵
FPS ID
而家加埋 HKID

支那監控 又一力作

應該原意係
1. AUTOPAY去HKID
2. HKID去名下戶口
PART 1 要僱主改
PART 2 可以自己隨時改

好多人搞亂咗 identifier 同 secret 嘅分別

係英國享受唔到呢D優質服務

即係製造多個機會比各大小企業獲得市民身份證號碼，到時加張太空卡就可以幫人登記器官捐贈。